【緊急！】仲諗梗要唔要搞臨時議會嘅即刻入嚟睇！

先利益申報：
1. 支持成立臨時議會
2. 做開CD ROM，前幾日特登開Acc，所以係P牌仔
3.如果我係五毛、搞分化嘅話，我死全家，即刻仆街死

正文

病向淺中醫，越早醫越好，唔係病情只會不斷惡化！

相信呢個邏輯無人會唔認同！

咁將呢個logic套用到香港現時局勢：
香港而家有病，病嘅源頭就係受中共、港共政府統治！
我地每一個香港人都係醫生！
我地採用過唔同嘅治療方法，包括和平遊行、勇武抗爭、佔領立法會、文宣遍地開花
但係，呢個病都係醫唔到，而我地已經用曬一切可行嘅醫療方案
剩返唯一一個方法——就係成立臨時議會

係，可能你會話時機未到！
但問題在於，一個完美嘅時機係永遠都唔會存在！
試諗下，616當日有成200萬人，呢個數字係香港史上最高嘅遊行人數
點嚟㗎？
因為港共政府重大失誤，加上建制派豬隊友互相陷害，加埋烈士犧牲，先可以喚醒到大約四分之一嘅香港人行出嚟！
一個月後嘅今日，我地已經feel到民氣散梗！
香港人始終係善忘！
時機只會越嚟越差！
你地明唔明呀？

再問啦！你地成日話要等時機
咁等到幾時呀！
而家政府就係想你拖呀！
你地係咪以為每個星期十八區遊行就得呀！
先唔講時間耐咗香港人根本懶得去行，
再講，你每日嚟個零零碎碎嘅遊行究竟對香港政府構成咩威脅，你有咩同政府講價嘅資本？
政府當你無到，由得你自己瓦解咋！

更何況，每日150人，加上越嚟越多嘅中港融合政策，都係本土派行動嘅阻力！
如果而家（2019年），本土派行動都係舉步維艱嘅時候，當你所謂嘅時機係10年之後啦，嗰時候都至少有成50萬新移民嚟咗香港啦！（150*365*10）
人就係最大嘅阻力，佢地一定唔會同意任何本土派嘅政策㗎，係咪呢啲就係所謂嘅時機呀？
2047就係大限！
呢個係我地公認嘅事實！
我地要做嘅就係喺47之前拯救香港，脫離中共統治，實現真正嘅港人治港！
而臨時議會就係第一步！

我地唔係要一步登天！
臨時議會無可能會即時取締到現行立法會
而我相信政府都係會照樣「強烈譴責」
中共都係會照樣話「要維繫一國兩制」
但臨時議會至少可以作為一個對抗港共政府嘅資本
同時俾外國睇到香港人嘅決心

[black]If Not Now, Then When?
If Not Us Hongkongers, Then Who?
721遊行，高喊成立臨時議會！[/black]

「緊急號召」臨時立法會計劃書

【臨時議會】非法呀！出解放軍呀！冇人理你呀！未係時機呀！等外國支持呀！

成立臨時議會嘅時機，唔係等出嚟，係人民自己一手一腳造出嚟

［721］認受性低都一定要宣布成立臨時立法會

7月21日 時代革命 成立臨時政府

重奪會將揭抗爭新一章，立刻準備manifesto!!!

[必須廣傳] 7.21 三點開記招！7.21 三點開記招！7.21 三點開記招！

[學術派] 組成國民議會

標題: 【緊急！全部同我入嚟】721 香港人宣言公投

發夢寫咗一部香港憲法

開始集體草擬一份屬於香港嘅民主憲法

成立臨立會
已經係好多人嘅心聲

721 新香港

Push！

晒鳩氣啦
到時真係當你暴徒開槍鎮壓
唔想再有兄弟死傷

眼高手低

創造歷史

國民議會宣言

【721】成立國民議會！香港國民議會宣言！

香港風光如畫，萬物生機盎然，民性祥和平靜，崇尚和平而志氣廣大。惜共產政權接管至今，對國人自由漸施壓迫，先廢我管理市政民生事務之管理權，後再滅我參政為民請命之機會。時至今日更借修訂《逃犯條例》間接斷送香港人人身自由，共產黨惡行罄竹難書，國人有目共睹。

政府行政管治失效，偽立法會慘淪橡皮圖章，司法制度遭共產黨員化，其層層滲透破壞我香港一個多世紀之法治制度，三權崩壞將使香港全域了無生機，國人將因懼怕共產染指而四處逃亡，香港將成空城一座，實在無人願見。

年輕一代以血肉抵擋強權、不惜犧牲以諫國人之決心實在令人動容。吾等眼見香港亂局，有感重建秩序之必要，現於此地建國民議會，廣邀前偽立法會直選議員、有志議政之普羅大眾共議政事，重建我香港昔日之秩序，還我香港祥和繁榮景象，且永遠保護我國人與生俱來的自由。

問題係，而家無話「成立臨時議會」嘅情況下，黑警咪照樣開槍。呢個根本唔係主要嘅concern。

按照你嘅邏輯，難道香港人係唔需要做任何嘢，乖乖等2047大限，做個香港市，就係最和平最好嘅方法？

可以宣讀宣言，然後籌組臨時議會，討論意事常規（按97前議事常規修改），然後再決定下一步

我無野講

咁你成立臨時議會預期會有咩結果先
不如搵一班係美國既後生仔成立流亡政府仲實際

其實真係唔明 到底點解有啲人會提議成立臨時政府

送子彈比對家
無任何條件成立
眼高手低
騎劫成個月既運動
民意會急劇逆轉
明知會被負皮都要講架啦

戴定頭盔，個人意見：

我諗，好多嘢係要做咗，先可以有後續
諸如被國際關注、其他國家亦會就香港局勢而作出交涉
其實講到底，香港嘅命運大多數時候都唔係由我地自己香港人決定，而係由其他國家定奪，我地只能依賴於外交斡旋
而臨時議會正正可以將件事升溫到外交層次

另外一點就係，好多時候，唔係因為見到有咩成效而去做，而係不斷去做、去嘗試先會得出成效
按照你嘅講法，其實過往佔領立法會、200萬人遊行，亦都係無甚龐大成效，政府始終都係無回應五大訴求，但我諗我地巴絲唔會後悔有做過呢啲嘢

最後，就係現時已經無其他反方案，我地只能咩都試，唔係嘅話，其實香港真係無其他時機，無其他出路，只能坐以待斃等2047

我建議呢個議題要再蘊釀下先，事關大家對宣佈成立臨時議會呢個動作冇概念，咁做會好容易引起猜疑。

例子係張超雄忽然提出私人草案。響大家都未有共識果陣，做d令人都唔知你點解覺得要咁做嘅時候，好容易會引起混亂

所以大家要搞臨時議會，要做多d 資料搜集。確立論據同概念之後，就可以文宣點解香港人要爭取呢一步，同之後點spin呢單嘢同港獨有關或者無關

仲之唔好急

利申 支持港獨

然後呢？新政府受制親共財閥及地下黨，香港進入第三次黑暗時代？

推

我個個post都提呢件事，如果真心想成立一個有實際意義且長期運作嘅議會，其實有個場地就可以
所以與其係港府主場硬撼，不如揀近效或者山區建立，一嚟相對易守二嚟政府會輕視山區佔領。有咗穩定嘅場地後再慢慢壯大力量製作武裝同立法
講到尾其實都係香港人心態問題，心理準備好嘅人，根本咩地方建立臨會都可以

Push

Oushhhhh